700萬樓投資，買邊區好?

如題，想有少少升值潛力，又可以係呢5-7年租得出

你銀彈幾多？

700萬樓要「合法」租，姐係要四球野到

問得8球樓下 肯定唔方合法

藍天海岸

古洞北發展潛力比較大

將軍澳

點解唔加少少
800萬買yoho 393
下個月即升5成

柏傲莊

如唔怕冇會所
馬頭圍，土瓜灣至九龍城好多屋苑，
如欣榮花園一帶
其實呎價仍然合理。
未來地鐵站啟用會升一浸

你有時間可以去尋寶。

只要屋苑有少少規模（3-4座以上）轉手問題不大。

美孚新邨，黃埔花園，太古城其實仲舊。。。
只要位置好，屋苑夠大，保養好就得。

500萬左右有冇咩選擇

2019年頭睇果頭d屋苑細單位（400幾呎）仲有
而家唔清楚。

我得番一個買樓quota, 所以主要留意大貨（過1500萬的）

你有時間可以碰碰運氣